點解Suki老公黃浩可以咁大分別

黃浩對記者噴口水段片唔洗我post啦
但係睇佢啲訪問片又勁溫文

啲人成日笑佢啲女樣衰
但睇得出佢係真心錫自己啲女喎

啲人笑佢個女樣衰
同佢錫自己個女有咩衝突

邊個唔錫自己個女

以為佢係嗰啲娶個靚老婆做生仔機器唔理屋企嗰啲
睇佢啲片佢唔止對老婆好，對四大長老都好好
雖然唔知係咪鏡頭面前扮嘢啦，呢啲真係佢本人先知

連登大把人冇老豆錫啦
男女都係

口水佬都有人吹奏
suki係幾正既

條友應該洗錢起家

或者當一個人形象插水嘅時候
佢做返啲正常嘢會太大反差

泊車仔

唔知唔好亂講野啊

八婆格

佢老婆真係好撚正

呢啲垃圾片都擺上嚟

坐公車

垃圾人係睇垃圾片㗎啦

咪撚幫兩條撚樣宣傳
J佢老婆好過
前兩日YouTube 見到，宜家都仲係咁正

樓主升小學未

唔係化，個樣柒咗咁多，咁都J得落？

呢啲有錢藍黑，抵佢無仔送終
遲早破產死，老婆走佬，白頭人送黑頭人就啱。

咁香港好多都要無仔送終

點解要討論個藍絲

條友擺明燥底

咁大個，，少少城府都冇咩

訪問個陣梗係扮下野

啱藍黑都要
尤其呢啲做雞起家，拜金女，最好家破人亡出嚟撈就啱

鍚自己個囡都人之常情

咁佢都扮得好徹底，佩服